打算用豆腐同雞胸肉做主食 有咩菜色選擇

減肥撚 戒甜食 戒澱粉質

利申：冇焗爐

我拋磚先

湯：
海帶豆腐湯
紫菜肉丸豆腐湯
香茹豆腐味蹭湯
海鮮豆腐羹
泡菜豆腐湯

個人幾鐘意整湯
因為夠簡單 又夠飽 又夠營養

雞胸肉點整先整得好食又唔難
請出招

雞胸紅米飯

減肥唔係咁減

唔食澱粉呀
我用低碳方法

各有方法姐 你係點減

今次係我錯

監撚油意粉 煎雞胸 帶子

ok 意粉用芋絲代替

意粉係最健康既主食黎

豆腐炒豆腐

你咁樣好傷肝

試下食低GI food 加做下運動
我有個fd 減得幾好

一定要食主食 你依一刻想快唔食遲下身體差果陣就會後悔
意粉係最好既選擇黎 用監撚油兜兩兜又好食又健康 再煎下三文魚雞胸帶子 加少少菜根本已經好好
你戒左零食同唔好食咁多飯已經好夠 運動都唔洗點做

咁都傷肝
我唔係唔食其他野bo

咁意粉仲點煮好

麻婆豆腐.免治雞胸代肉碎

我屋企會自己整d番茄醬做肉醬意粉
你可以試下 都幾好食 又可以自己控制幾多油鹽糖

加d菜落芝麻醬撈勻食

或者試下整冷素麵加冷麵汁加少少wasabi都好食

而你呢個都唔係健康減肥方法

你成世唔食澱粉?

一食就即刻返彈

仲有無菜色推介 G持

d醬會唔會好肥

你個食譜係點

成日覺得加醬好邪惡

我淨係識食

巴打你都幾鐘意食麵

食飯唔好

我諗住係間中食d囉
其實澱粉真係冇益
如果可以我都想全戒
雖然好難

你就好 有人煮健康餐

係呀 好想戒哂佢
之前試過一排生酮

慢煮雞胸

點會冇益

增肌肌肉生長要佢
做完運動又補充到最多能量

冇慢煮機啊

其實唔明點解好多人都覺得白烚=健康唔肥
其實落啲調味唔會差好多
講緊係少量黑椒/鹽/香料

想減肥…最少都要做啲重訓

唔好諗住只係依靠飲食去減…飲食管理只係基本

係 乜撚都蒸 難食到仆街

人主要能量來源係葡萄糖

唔食飯，意粉嗰d 就難d 直接獲取葡萄糖

只吸收蛋白質嘅話，就要由個肝轉蛋白質做葡萄糖，個肝就做多左嘢。

好似係

唔可以話係基本
事關控制好飲食嘅吸收
對減肥嘅成效可以佔6-7成
對於為食/口痕嘅人黎講好難搞

邊個同你講無益，唔該打柒佢

呢d 係能量主要來源，對身體有用而吸收適量就係有益

我buy生酮飲食
不過我適合簡易版多d
姐係低醣/減醣飲食

低醣主要是限制精緻的碳水化合物，如白飯、白麵條等，跟斷醣飲食相比，因為不是完全不吃碳水化合物，身體保有最低醣類需要量，可提供身體基本的熱量，又有助消耗脂肪、減重。不過，低醣減重並非每人都適合，如果有心血管疾病、腎臟病、糖尿病、癌症等，最好先諮詢營養師。

轉brown rice，你全戒澱粉一嚟唔健康，一嚟唔飽。

其實呢
呢個post係淨係想求餐單
冇人講過唔做運動
大家唔好聽到減肥就上哂身好冇

三分重訓 七分飲食
飲食其實好重要

根本飲食先最重要

蒸其實都好食呀
重點應該係易煮

蒸三文魚

蒸都可以落調味
放幾粒黑椒上面蒸好過乜都唔落啦
減肥減到食冇味野又食擦膠咁有乜謂

你食粗糧就最好啦，見你話唔食澱粉先咁講

戇鳩

蠢撚港女黎 唔使點醒佢

澱粉好似係令血糖係咁升跌果d
又會上癮
利申 非專業 勿屌

完全同意
我好為食

係呀 或者粟米 蕃薯果d

係要拎地獄料理黎講 玩哂啦

做乜撚呀

可以食低GI嘅澱粉

有個親戚走黎我屋企煮飯 佢整蒸三文魚 我已經話落監撚油蒸左佢咪一樣 點知佢又話唔好
仲話蒸都好好食 整完仲要一路食一路話好食 我貪得意試一啖 屌

早餐蒸蕃薯
簡單有營養

好尷尬
唔食又唔比面

監撚油蒸左佢。。。？

煎 打錯左

啱

所以我第一個回覆係叫你食低 GI 食物
血糖會無升跌得咁快

利申：少少專業

橄欖油

喺到戒嚟戒去遲早反彈

淥熟舊雞胸再撕做雞絲

抄'皮pa' 豆腐

碎雞胸撈豆腐 一舊舊 蒸

利申無試過

中學個時做運動做到癲左 但食番哂番黎
所以最fit個陣都有個肚腩仔
千萬一定要忍口

雞胸整沙律
or
金鍾國個隻雞胸菜汁

唔好唔食飯呀
最多減少食嘅次數

早餐 蕃薯 + 水果
午餐 豆腐 +其他肉類 蛋奶類
晚餐 雞胸肉 +蔬菜

咁樣夠喇掛

終於有d貼題既

你同班食開屎既垃圾傻閪認真？嘥氣啦⋯⋯

根本一日三餐食得正常，少食糖份，唔飲碳酸糖水奶茶果啲濕鳩野，高纖高蛋白咁都幾難會肥，我都試過同身邊啲傻閪港女講過，不過真係嘥氣，佢地寧願繼續食垃圾，

然後拎錢去睇醫生減肥，都唔會由源頭入手, 我問佢你今日晏晝食完乜嘢嚟？好似唔想答咁, 我繼續追問，原來佢答案係食譚仔。。。屌原來係走咗去食濕鳩爛肉味精湯水米線.................嗰啲垃圾除咗熱量之外我真係睇唔到有乜嘢營養價值

成件事根本錯晒所以唔好晒心機去勸人

除咗你講嗰啲橄欖油炒意粉同埋煎帶子之外, 用穀物( Spelt ) 為主菜飽肚感同持久度都一流，有時我都會用蕎麥麵

狗又不屌

唔食澱粉減肥你之後反彈得仲快

雞膜沙律

加啲醬就好正，整雞絲無咁難食

仲要凍飲一定要戒
女人好易有肚腩

我都係咁話, 你睇完佢d 回應就知佢係乜嘢人

你第三張個飯盒係邊到買

早餐ok

我覺得其他可以加返少少意粉，含有麥嘅麵包等等低GI 食物

減肥都係計卡路里 睇完得啖笑

啲器具想知係邊到買

特登搣爛佢扮 手撕雞
玩麻辣手撕雞

之前試過一個月12磅
基本上白恰（加雞粉）
但唔係豆腐雞胸肉
而係雜丸，胡絲，菇類等等
得閑就落下雞俾肉牛肉豬肉
麥當勞都有食，一星期1-2次
但就先晏晝食，夜晚果餐就再食清啲
檸檬茶可樂一樣照有，但幾淡過下口引就算
屋企人如果有煮飯嘅話都照食
都係份量減半
冇話幾多點鐘之前唔食嘢，
總之瞓前四個鐘頭唔好食咁飽就ok
Keep左2，3年
利伸：絲打

之前就係連卡佛買, 而家唔知仲有冇貨

Prepd lunch box 個app 內置食譜教你煮嘢食, 嘢食份量都fit 返你個preps lunch box

收皮啦
我係乜人關你撚事
搞事出番去啦

之前就係連卡佛買, 而家唔知retail仲有冇貨

Prepd lunch box 個app 內置食譜教你煮嘢食, 嘢食份量都fit 返你個preps lunch box

lunch box 我都買過五六個....呢個真係算最完美軟硬件配合推動城市人帶lunch box

又要諗過點煮喇

麻辣算刺激類唔知食唔食得呢

基本白恰已經好勁
咁減咗幾多？

普通黑椒焗雞胸

雞胸沙津（沙津醋）

芝士薯皮焗雞胸碎 （有碳水，做完去運動）

減肥個期，通常都係依3味輪住食，食下食下就瘦

通常都係一餐有碳水，加幾餐冇碳水，夜晚啪返2個橙，等自己冇咁易死，就算鳩數

個餐單幾吸引
可惜我冇焗爐

咪話一個月12磅law
我意思係話好多野都食得
唔使好似你食得咁清
都有照食澱粉零食飲甜野

總之自己心入邊記住一日食咗幾多卡路里囉
下晝食咗麥當勞你夜晚未食清啲囉

雞胸切粒 用少少鹽同少少咖哩粉醃
擺入微波爐叮兩分鐘
外面嗰層脆脆地 入面仲有啲肉汁

btw其實真係唔洗完全唔食澱粉
麥皮/蕃薯/紅米/糙米係ok嘅
如果唔中意麥皮煮完滑潺潺嗰隻口感可以試下over night oatmeal
用牛奶/豆漿/米漿etc浸住啲麥皮 可以加啲乾果
臨訓之前整定 第二朝食得 (我有時會食之前加條蕉)

紅米糙米嗰啲驚佢硬嘅可以早幾個鐘浸定先
煮嗰陣落多少少水
我有一排淨係食紅米糙米無落白米 咁煮完全唔覺硬

雞豆花

唔可以一刀切
飲食比例係睇你需要

先睇一日要幾多卡路里 , 再睇需求分配比碳水 蛋白質 脂肪

一下戒晒 隨時出現反效果

多士爐都得

少油lo...or用橄欖油

意粉咪有澱粉質囉戇鳩

加油我用左4個月, 減4X磅
當然有做weight trainging.

Lm

youtube睇下啲外國減肥/健身人整meal prep片
會發現冇乜人白烚
有飯有菜有肉
望落仲要幾好味咁
不過佢地就大部分都會用到焗爐

當然 外國人體質嘅餐單就未必適合我地亞洲人
但用黎參考下點整絕對有用

學到野

咩黎

好撚勁
你係點食？分享下

我食D 狗也不屌既食物
乜都用水煮

3餐都係咁食
我自己會影底自己D食物做record

你依加咁樣都無問題架，加一碗仔意粉就得

傳統川菜
冇豆嘅豆腐花 用雞蓉加上湯整出豆花又綿又滑嘅口感

咁你咪豆腐湯倒啲通心粉落去囉

煎 炒 煮 炸 蒸 焗 炆 烤 逐樣試下
再唔係可以試下微波爐叮

佢行ketogenic diet你逼佢食carbs佢死得仲快

有無諗過你食落肚既carb都要係肝玩兩野同化左先比身體用到？

好似唔洗架喎
carbohydrate 由個囗已經開始有 amylase 分解佢地，之後 pancreatic juice 有大量 amylase, 將佢地轉做 glucose,然後係 small intestine 吸收入血，之後 insulin 就今d body cell 吸引佢地。

唔係咁咩？

過程中唔洗用肝，係有多餘嘅 glucose 先至由個肝轉做 glycogen

點都會轉

我當你啱，點都會轉D
但依加個問題係食carb 可以直接得到glucose 當 energy

但只食protein 就一定要由個肝轉過去，加重肝負擔

所以我先話一定要食d carbohydrates , 不過要揀低 GI 嘅食

咁其他調味都可以既
由於好多人懶到趙無幾多下就呑
純幫助消化唶！

勸你真係咪抗拒澱粉
最好就每餐都要攝取一定份量，包括夜晚
避免「精緻」澱粉例如白飯白麵包公仔麵

聽就聽唔聽就算

有無諗過佢會食fat，身體會開ketosis先

其實依加係講緊食唔食 starch

芋絲 減肥唔係淨計卡路里
唔好食咁油膩戒甜已經好夠,如果要戒澱粉就戒晚上個餐
你食到咁冇營養小心甩頭髮+反彈
同埋我會食下烚蛋白同蕃薯
雞胸可以少油煎落D黑椒/少少鹽調味,或者落咖哩粉煮雞胸+蔬菜

留名
呢排成日食蕃薯(連皮) 係咁有屎柯 個人都輕D

除非你諗住咗樣食一世
否則你改番正常餐單反彈又會喊哂口話減唔到